波鞋鋪d mk係咪會幫你㩒腳趾睇下對鞋會唔會頂腳？

有冇人有咁既經歷？
即係試鞋果陣會喺我著左隻鞋之後幫我㩒下腳趾果個位
以前去買鞋都冇咁好服侍

起腳踢鳩佢啦

死毒撚

我就你口中既垃圾波鞋仔
如果唔係有經歷過洗乜禁鳩你腳趾
由柒得你著錯鞋著壞腳 恰下恰下爛腳趾啦

幾時有話你垃圾
咁岩醒起先問下 惡得你

唉 以前初入行冇幫個濕柒c9 捽腳趾比人投訴
佢自己話自己37號半腳 點知原來一啲位都冇剩
然後隻腳趾黑左返黎投訴我

我想幫靚女奶腳趾

可唔可以搵Mk波鞋妹隻腳幫我試鞋我幫佢禁腳趾

可以 通常睇你靚唔靚仔or 係咪鬼佬
我啲女同事都係專幫鬼佬同靚仔
好似我咁都成日幫啲大波靚女